90年代港大法律教授何美歡去教支那國企來港上市，共匪從此學識吸錢大法

屌佢老母！共匪從此吸金變巨大怪獸, 迫害香港人及全世界！